又8點無黨鐵，唔使OT。多謝示威者

7點公司已經無曬人
以後都係咁就好啦

你要多謝班黑警先岩

推

港豬：diu！冇得OT，最衰啲死廢青

objects受唔起真香港人嘅多謝

我老細照舊要我地OT，好多野趕住交
尋晚叫我地自己諗辦法返屋企

你個老闆真衰

得閒出黎幫下手足手

差佬要爆得勁d先得，否則唔似架